將軍澳海面發現浮屍

下午5時許，有市民赫見一具人形物體，在將軍澳日出康城對出海面載浮載沉，於是報警。水警到場證實是一具浮屍，將其撈起並在附近唐俊街的海濱公園碼頭上岸。

現場消息稱，死者為一名上年紀男子，身上並無身份證明文件。警方一度向附近釣魚人士及公園的街坊查問，但暫時未有目擊者看到有人墮海，正調查案件。

又殺人

手足

連登仔：手足

同志

黑警又殺人，好嬲好嬲好嬲

同彥霖妹妹同一個地方死

又要悼念開壇

美國又制裁，好嬲好嬲

fced! 上面一定是5毛！ block

上面啲抽水撚，為抽而抽，扑晒

上年有合理懷疑，社會運動白熱化之際，浮屍數量亦成正比，而且大部分無可疑，甚或乎有疑點（彥林案）,所以先有咁多人覺得黑警殺人。同今日唔同

啲留言乜撚嘢事

貪過癮、藍屍同志、伙記出嚟抽水

我認同correlation唔等同causation, 但不得不承認運動前後浮屍新聞亦係比較少

一早block左依個柒頭同上面 #3 條on9仔
手足自己睇路

咁既post都引到幾隻出嚟
Block柒左你啦